唔知4強會唔會抽到皇馬呢？

無你份架啦曼城

曼城必勝

橙 矛人回